11月中東京有紅葉未？

年年都同
多數有
無嘅但一定要11月中去可以考慮近郊